蘋果攝記條片好震撼

唔係電影預告 係真實香港上映嘅事

航拍view有電影感到

仆街放催淚彈放到好似煙花滙演咁！

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

另外,星期日記得上街
依幾日亦會有唔同大大小小宗教活動為香港祈禱 市民可以自由參與